呢度一個月前，連登仲有批人覺得飲喜茶無問題

覺得係盲反
唔係少數
係一批
我留言講係意識有問題
塞錢俾你憎既人洗
而且有人講左n次呢d係意識形態同文化侵略
以上呢d留意當時係負評多過正評
一個月後，呢堆人去哂邊？
大家肯認認真真起草張中資大陸牌子/商家list未

之前竟然話食麥記冇問題

依家邊個仲食麥記，唔該同我企出來

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切